淘寶車機有冇推薦？

Toyota Camry 2.4
約一千左右
搵左款，但客服又話香港車用唔到

好多廢事煩都唔理你 大陸車好多線位唔同大陸版
去ebay睇下
多數都岩出口款
不過用過淘寶android機 d聲 好一般
轉返JVC CarPlay 順返晒耳

聲音要求唔高，旨在有導航

比多2-3 千蚊 用 Pioneer 正好多

大廠 吉個android /iPhone 導航都係 2千
Pioneer Sony JVC

唔好買1g ram，最少都2g，速度爭好遠，問多幾間有無無損對插，我水貨車都搵到，唔同型號都可能啱插。

利申：用緊

師兄
問左頭3間都話香港車用唔到（唔明點用唔到）
thankyou

其實唔會用唔到，最多無無損插，要自己駁線

你試下搵豐田 凱美瑞 安卓導航一體機

有indicate無損插頭果d應該ok, 早幾日裝完，sofar冇咩問題，係軚盤d制唔太work, 但音質導航果d都ok, 幾舊水好抵屌

收到，再試試先
唔該曬

師兄買左邊隻？

我都諗住淘隻mib 機
但係問完我款車得一隻support
要成¥700
而家諗緊定係換埋Android車機算
我主要係想要後泊鏡頭

最後買左呢隻

講明先， 而家大陸android機 係平功能強。
但音質大多都好差， 就算用7850 廣音ic都只係好些少。 講就50w x4 @4ohm ,但一般力水都好唔平衡，而且最大問題係android本身就只得2路 output , 係内置mixer做前後balance , 但效果幾差。 要改善音質就得加power amp , 但rca只多2路無法分前後。

一般黎講音質仲差過一般日系單頭機，我3部車都换哂大mon android機，但為左呢個問題洗唔少錢先得返原有音質。
其中一個方案係中間再接入一個比較貴o既dsp mixer, 由籃牙用手機設置，再入返4路power amp出揚聲器，但隻dsp都千幾銀。

唯一好處係android機直接4g上網，也有wifi , 乜apps都可用，又可以同手機同步。
線路對接相對簡單，有經驗o既人基本diy搞掂。

第二部車我試驗性用高轉低電平 接返amp, 質素可接受但也不算很好，好處係唔使加dsp mixer省錢。

而家android機有專用dvd或bd rom , 插usb就讀到碟。

btw我set左個nas係屋企，只要一開機就會自動sync個歌庫同mtv庫，平時係屋企down好就得。

2g都有o的牛肺，我轉哂4g先叫正常些少。最新係8.0 .
同埋唔好祈望個大mon高質，太陽下真係食2舊屎。

聽佢鳩吹， 而家大多出名少少o既廠都有海外版本同接線頭。 不過幾笑話o既係，我發現有些情況係前後左右同正負相位係會錯的，要自己跟返正，即係挑個插針出黎改返o岩個pin位。

最common果隻，行android, 一個大Mon，得左手邊有幾個touch制(home, backward, 大聲,細聲果d), 你上淘寶search十個有九個都係呢款，佢基本上係將一部平板fit落唔同既車度，冇咩特別

哇，師兄玩得好多野下，連NAS都起埋
但暫時最低要求，有後波，導航，裝下app咁
音質遲d先再算

我話照買佢都唔肯
打算最多7日退貨啫
但俾車房裝，未必會跟⋯

唔好貪平買低grade個o的，真係癈的。
aleast 2gb /32gb + 全網通4g ,唔係返到香港上唔到網。 廣音ic一定要指定7850 或7851,有android 8.0 最好。

香港我唔知，反正我都係自己裝
屌， 如果連相位同pin位都唔肯跟叫佢食屎啦，學咩人收錢裝音響。

Jazz10年有冇推介？自己裝難唔難裝仲要整後波鏡
上淘寶睇過呢隻有埋香港版無損線插
[url]【适用于本田新老锋范飞度哥瑞凌派竞瑞中控大屏导航倒车影像一体机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述¢PDm6YlFX1yP¢后到👉◇綯℡寳👈[/url]
但問左香港師傅裝要成一千蚊
仲貴過部機

裝工一千，係因為佢地都唔識拆
上YouTube大量裝機片，連埋後波鏡唔難裝但花時間，